AKB舊將渡邊茉莉繪全面下海拍AV

有日本AV商最近又捧矚目新人，呢位AV女優名叫水嶋那奈，聲稱係一隊國民偶像組合嘅前研究生成員，日本網民睇完都指片中人就係AKB舊將渡邊茉莉繪。

水嶋那奈以AV界新人姿態將於8月3日推出處女作，由於標語係前國民偶像，加上擁有一對大眼睛及甜美笑容，當然引起男士們十分好奇。日本網民從宣傳照以及水嶋那奈嘅個人資料猜測，佢應該就係早前被爆拍過shirouto TV素人片嘅渡邊茉莉繪。 （新聞連結 ）

其實，渡邊茉莉繪加入AKB冇耐就宣佈退團，佢後來以模特兒身份發展，疑似佢嘅素人AV，經網民對比樣貌輪廓、痣嘅位置等，兩人嘅共通點頗多，連日本雜誌《週刊現代》都斷言指就係渡邊茉莉繪本人。

渡邊茉莉繪加入AKB做研究生冇耐就宣佈退團。

渡邊茉莉繪早前被爆拍素人AV片。

渡邊茉莉繪改名水嶋那奈發展。

渡邊茉莉繪8月有入行後首套演出愛情動作片。

佢擁有大眼睛加上笑容甜美，被視為AV界矚目新人。

邊個睇錯渡邊麻友嘅我𨳒你老母先

照騙

以為渡邊麻友

岩牙 呢啲人唔小唔得

𨳒你老母

幾時到麻友

山口麻友

支持日本隊

佢正過麻友g

渡邊麻友果然係g

𨳒你老母閪

渡邊麻友

乜麻友真係做雞架 我都係講下咋 估唔到係真

屌 睇錯

蚊香社近年啲囡囡唔錯 S1得番老將

𨳒你老母閪，驗眼啦傻𨳊

渡邊系列雞

渡邊直美

你sp

睇過了, 狗也不屌

麻友下海

𨳒𨳊你老母啦

𨳒你個嘴啦

素人seed呢

麻友邊會拍av

佢淨係做雞架咋

𨳒你

差咁啲嘢??

渡邊都是G

幾時到麻油
我等左好耐

又係度借d意反麻

溝到嵐嵐未

未呀屌

weak

卡勞溝到tiger之後好撚串 成日jer住晒

點解唔係麻友，好想睇

又幾正

反麻吖嗱

𨳒你咩

Mayuyu

Mayu

我迷麻

你地2個 個個po都重覆呢段對話

funson 花式推post

講山本彩係雞係公廁係肉便器

對眼咁撚大

山本彩係雞係公廁係肉便器

25

AV女

靚

下海拍AV

High到想死！high到打大肶！同前列腺高潮Yoyo狂玩女姦男。

點解渡邊麻友靚左咁多,整左容?明明一直好唔掂

姓渡邊都係雞

大家搞清楚，麻友係雞唔係av女優

su膠吉勞都係曾經反麻既25

痛改前非

手臂寫xxxx係x係xx

麻友係雞係公廁post

𨳒你啊

麻友係雞係公廁

(找數）麻友係雞係公廁係俠便器係無碼女優

一早講左有日本朋友話渡邊麻友比好多男人玩過

做av女優邊有做高級G好搵

成班迷麻259

麻友

蓋師兄點睇麻友

麻友G以為改左名做茉莉繪拍av就無人認得你咩

有冇去過卓明樓call g

幾好

立殺25 嘔翻啲相出嚟

麻友幾時下海

關你咩事 你睇開 人獸交

彩啫有呢啲立殺粉絲真系前世吾修

睇開你比男人屌 算唔算人獸交

屌狗佬收皮啦

兩隻G

算啦，佢細蚊仔

笑死

你紋身mk仔

中坑煙剷

以為麻友

兩條中坑係度互含